youtube死埋？

完全load唔到

無

fb 就真係死

無 上到

利申csl

我冇野講

做乜鳩

電腦完全load唔到
其他網都冇事

手機上到，電腦唔知，留名跟進

Lm